以為趙佩玉真係經歷重大神蹟

原來又要做手術，又要住院4個月，又要等成5年先康復。

仲以為佢可以祈禱左，即刻好返，唔駛做手術添。或者做完手術，即刻或短時間內完全康復。

呢個係神比佢既考驗

通常咁大口氣，講得出「上帝感召佢參選」，「天父話佢會贏」呢類說話，通常都係經歷過類似的野掂左。例如癌症或重病，靠祈禱，不駛食藥及不做手術而治癒。

但睇返佢見證，完全好平常，生活一切合乎常理，冇乜神蹟可言。不知佢為何出咁大口氣？

仲以為佢有乜特別宗教經驗添
乜都冇，但又咁大口氣，口出狂言話上帝會幫佢win
實在係「耶瘋」和「耶痴」一名

佢落選後段片仲搞笑，係咁話自己得勝

咁佢真係贏左wor
俾5萬蚊出黎就咁多人聽佢廢up
佢講得好岩 有人因為佢而知道左咩叫性別承認 佢已經贏左
佢眼中根本唔當當選先係贏..

佢贏左陳玉娥已經不錯了

趙佩玉真心冇得輸，
得到三千幾On9仔歡心，
高過網絡紅人蛾姐

如果我係新東友都會投趙佩玉 好過投范國威等佢又割席